呢個旺角女仔條褲著咁短凍親點算

驚閪咩
大把熱捧插入去
仲有暖流送出

Ching食開咩

隔離就係魚旦檔啦

好多臭鳩掂過

人地收租者

高門檻做私家
公營醫院 同 私家醫院就知分唔

仲以為葉劉post

好似好後生

雖然你好撚品
但都叫做警惕人唔好再去

滿心歡喜以為係葉劉

中伏 以為葉劉

葉劉呢

返工？